【求救】有無人成日有d強迫性既思想，諗到個頭爆都停唔到

講講我情況先
本身玩樂器既（專業、要表演），日常做緊野既時候會忍唔住回想份譜有咩音。
好多時呢d都係靠muscle memory，憑空諗通常會漏。一諗唔到個人就會好緊張。一定要即刻摷份譜出黎睇。
有時明明係記到既，但又忍唔住不停咁諗去confirm佢，諗到個頭覺得要爆都停唔到落黎。不停咁諗之下個腦就愈累，愈累就愈不停咁諗，無限loop
有無人有類似呢d強迫症既情況，有咩辦法改善，個頭真係好痛

我 輕度焦慮症

我可能都有d，但無睇醫生

我都無 唯一放鬆嘅地方係gym房

認知治癒幫到你 唔係病情會惡化

即係睇醫生?

睇譜不背譜

做緊呢個專業無計

貝多芬演出都要揾人翻譜，睇譜演出有幾唔尊業？